呢度有冇人玩POE(台服?)

岩岩新手上路~~

玩國際啦 台服太垃圾一早轉左

試緊,但好多野都唔識,,,個天賦真係唔識搞

唔想睇英文..
台服點垃圾法?

新手岩岩玩

專家定標準？

點分?

專家死咗冇得復活

岩岩玩就岩 台服物價貴 人流少 server又成日爆
佢啲英文都算易睇

真係 岩岩玩就玩國際算啦
唔想睇英文有中文化
更新國際服會早幾日

台服server好屎
利申。比左幾舊台服先唔轉國際服玩

國際服而家好似有中文？